【不動嶼山】港人憤怒了！ 萬人遊行反填海

特首林鄭月娥在《施政報告》，建議在大嶼山對開填海，面積由今年4月諮詢公眾時的1,000公頃，大幅加碼至1,700公頃。政府消息指，總成本至少4、5千億元，相當於政府近半財政儲備，引起社會嘩然。「守護大嶼聯盟」今日（14日）下午3時在銅鑼灣東角道默站抗議，下午3時半再遊行至政府總部，下午6時半在政總前出席論壇，反對林鄭的「明日大嶼」填海計劃。現場所見，在下午3時已有3,000人於東角道起步，至下午4時半，所有遊行人士才全部離開起步點東角道，記者估計今次遊行有逾萬人參加。

特首林鄭月娥提出的「明日大嶼」計劃，擬在大嶼山填海1,700公頃，引爆民怨。守護大嶼聯盟今午發起遊行反對填海，在起點銅鑼灣東角道，下午3時有約200名市民集合，高呼「明日香港 我哋話事」口號及高舉「禍留後代」等標語，隨後開始默站。

身懷六甲媽媽：林鄭逼我大住個肚走出嚟

居於西貢的陳小姐現時有六個月身孕，她今午專誠帶同四歲的女兒參加反對「明日大嶼」計劃。陳小姐直言林鄭的人工島計劃荒謬，「完全唔覺得佢有為下一代著想」。她續解釋，一萬億的儲備應投放在教育、醫療範疇上，但林鄭居然以覓地建屋為由，將香港所有儲備用在興建人工島這個嚴重破壞香港的項目上，「你口口聲聲話解決住屋問題，但香港係咪係無地呢？」陳又感觸地表示，當年反國教風波，她同樣挺著大肚子出來參加遊行，從沒想到多年後又要在懷有身孕的情況下為香港下一代未來站出來，「第二次迫到我大住個肚走出嚟。」

推

唔好比班勞改五毛誤導以為得3000人，推

屌你班勞毛，等加刑啦！

推爆

說好的3000呢？

仲有班五毛死撐

屌你勞毛！

其實用造價高耗盡儲備呢個point反對站不住腳，如果佢話賣地收得返晒成本係咪就可以起？

即係樓價一樣貴

填完唔係比港人住已經係死罪

00後大量單雙非，有部分返學講緊大陸清狗語，仲迫學校既人就佢地講清狗語

佢地咪又係未來人口增長主要來源

香港好快變做集中營城市
睇下新疆維吾爾族人比中共強姦緊
下個就到香港

吸乾庫房
移民嘅移民
撤資嘅撤資

好快香港經濟就冧
變即棄condom
結局只會同新疆一樣

港亡 > 家破 > 人亡

當全香港人換晒新身份證
「天網」監控系統就會空降香港
到時得兩個選擇揀
做中共走狗 or 自殺

港獨革命迫在眉捷
再遲就變晒無牙老虎

黑色五毛警告⚠️現正生效

留名

瞓左冇睇 依家政府癱瘓左未

夜晚會唔會繼續有行動呢

繼續瞓啦

好多勞改五毛推3000人果個post

香港要贏，佢地要輸

依家遊行仲慘過念力抗共

證明
香港人核心價值得錢
sars點解咁多人
係因為自己冇錢

話三千人嘅支畜去曬邊

推上熱門！

Push

PUSH

美領出左黃旗 快去幫

五毛死全家

call 記者到現場

Pish

下午3時有約200名市民集合

陸運會都多人過你

推推推

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

1萬人都冇
仲話好似14年咁

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

香港需要大家救

3000?

再唔撒回，個個星期都出黎遊行啊

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題

推

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

五毛list:
信我一成都死呀
立法會已完
肉便器18號
好好
返六日唔撚易
愛國愛黨共存亡
清蒸小學雞雞
肥寶貝
晴晴

得個幾千政府睬你都on鳩？

push